[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (33) - The Red Summer, Red Flavor

[永久置頂]

正所謂入屋要叫人，入Post 要叫額頭
啤啤 Post 首席癡線佬 "裴柱現額頭勁靚" 名作

鎮 POST 之寶︰ 額頭清泉圖

啤粒就是這樣癡線...
2015/12/01 連登啤啤 post 癡線佬 MAMA 雞毛掃接機實錄

***********************************************************

Summer Special Mini Album - The Red Summer (09/07/2017)

1. 빨간 맛 (Red Flavor) Title*
2. You Better Know
3. Zoo
4. 여름빛 (Mojito)
5. 바다가 들려 (Hear The Sea)

빨간 맛 (Red Flavor) Music Video Teaser

Teaser Photo

Red Velvet First Concert: Red Room

2017.08.19-20
Olympic Hall of Olympic Park, Seoul

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 陸星材
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (2014/08/04)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (2014/10/13)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (2016/03/03)

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (2016/11/04)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (2016/12/23)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (2016/12/30)

예성 X 슬기 Darling U (2017/01/22)

레드벨벳 Would U (2017/03/31)
Teaser 1

Teaser 2

MV

Live Acoustic Version

MV behind

OST

Mnet《Mimi》OST - 슬픔 속에 그댈 지워야만 해 (Wendy)

2016/02/07 Open Concert

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

她愛上我的謊OST

Part 1 - 여우야 (JOY)

Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

Part 4 - 요즘 너 말야 (Your Days) (JOY)

Part 5 - Shiny Boy (JOY)

Part 8 - 너를 기다리는 법 (Waiting for you) (JOY)

Part 9 - 내게 오는 길 (The Way To Me) (JOY)

其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (2015/12/18)
2015/12/25 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (2016/01/12)

[We got married] Young Love - Bbyu (2016/04/16)

[Telemonster OST] 여시주의 (2016/05/02)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (2017/02/21)

首張迷你專輯

Ice cream Cake (2015/03/18)

01.Ice Cream Cake (Title)
02.Automatic (Title)
03.Somethin Kinda Crazy
04.Stupid Cupid
05.Take It Slow
06.Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

第二張迷你專輯

The Velvet (2016/03/17)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

第三張迷你專輯

Russian Roulette (2016/09/07)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

第四張迷你專輯

Rookie (2017/02/01)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond

Part 1

Part 2

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Teaser Photo

Rookie Teaser Clip #1
Rookie Teaser Clip #2

Rookie Live YouTube Link

首張正規一輯

The Red (2015/09/10)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤綜藝及電台合集連結

偶像電視劇工作團

鄰家少女 (Girls Next Door) - Deep Blue Eyes

$M 自家製偽團綜

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

電視劇

她愛上我的謊 1-16 集

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

廣告代言

$MTown SUM @ Coex
Irene & SeulGi
Wendy, JOY, Yeri
JOY

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Maxwell House coffee

NUOVO

프로야구 H2

Making of

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

肥JOY
2015/03/27 Music Bank

2015/03/29 SBS 人氣歌謠

2015/03/31 SBS The Show

2015/04/01 Show Champion

2015/04/02 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

2015/04/04 Show Music Core

DumbDumb

2015/09/15 SBS The Show

2015/09/16 MBC Show Champion

2015/09/17 MCD

No. 1 backstage

2015/09/20 SBS 人氣歌謠

2015/09/24 MCD 2nd win

7월 7일 One of These Nights

2016/03/22 SBS The Show

2016/03/23 Show Champion

2016/03/24 MCD

No.1 Backstage

門面...
2016/03/25 Music Bank
No.1 encore Full cut

2016/03/27 人氣歌謠

Russian Roulette

2016/09/13, 2016/09/20 The Show

2016/09/15, 2016/09/22 MCD

2016/09/23 Show Champions

2016/09/25 人氣歌謠

Rookie Rookie Rookie

The Show

2017/02/07 (1st win)

Show Champion

2017/02/08 (2nd win)

2017/02/15 (6th win)

MCD

2017/02/09 (3rd win)

Rookie encore stage

2017/02/16 (7th win)

Rookie encore stage

Music Bank

2017/02/10 (4th win)

2017/02/17 (8th win)

Rookie encore stage

人氣歌謠

2017/02/12 (5th win)

2017/02/19 (9th win)

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award

Fan cam：
IRENE
SEUL GI
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

大型頒獎禮獎項

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

DUMB DUMB

第30屆金唱片獎- 音源本賞

ICC + DUMB DUMB

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

Automatic + ICC

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為肥JOY UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

Red Velvet Official Twitter

Red Velvet Official Vapp Channel

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤主要飯拍站

高祖
think B

宅熊
Sensible K
irreplaceable

承歡
ENGM
ssw0221
hello wendy
wendy_b612

門面
WNC
pumpkin

車厘
yeri's printer

The Red Summer CB 大發！！

啤啤大發留名

啤啤cb大發

lm

歡歡阿哥留名

Po頭唔係要加新成員咩

媽媽飯留名

留名

劉明大發

熊黨留名

MV 呢？？

MV 呢

Mv呢

sm d staff係咪未訓醒呀

睇住尋日live當mv

等到好心急

專一啤粒留名

Sm真係好無時間觀念

路過留名

姜巴你睇完啦？

大家一齊睇人歌live 集氣吧啦...
靠垃圾$M 死得人多啦....

音源都出哂唔爭在出埋mv啦

預錄一早睇完啦
我都等緊mv

人歌出面有架大貨車係啤啤廣告
唔知係咪飯搞

出場！

應該係$M 搞既...
話說之前師弟都有一架...

靚到爆

可以等陣再睇

Rv係咪就出喇!?

yessssss

出場啦....

好正

正到無朋友呀.....

白菜呀

出左MV啦！！！！

無性嫁！五個都勁尾機
好鍾意you better know個造型，高祖勁正

MV 呀....

啤啤世一

空降2位
啤粒仍需努力

琴晚個fancam一晚百幾萬view

努力緊

果然係大陸12點

個mv5個靚到呢...

個mv仲有細個啲相亂入 首歌好好聽呀
啤啤世一

咁都係香港12點既..

我都係岩岩先訓醒
估唔到sm啲staff都咁遲醒

其實係出咗人歌先出MV...

個個都唔爭氣睇左

小白菜.....

嗱... 我無睇架....

星期日咁既時間算係咁啦

我愛車厘

第二張白菜著到一模一樣 好可愛

前面佢哋啲手語係真唔係阿

但係聽講係改版後女團空降成績最好喎
暫時

改版後最好嗰個係IU 啦...

mamamoo好似係空降1位

似 9 up 多...

對唔住SM 我唔應該話你地MV垃圾
我賤過地底泥

lm
隻歌一級棒

係iphone點先save到gif

前面有十幾秒都係影生果
照屌多句先

我都係啱啱睇完mv先開黎睇 好正

用顏黎救哂成個MV

咁正點頂呀....

歌世界級
MV世界級
啤啤世界級

中間個段啤呢啤呢係咪你呢個傻佬配

撥一撥頭髮贈你一個額頭....

歡歡畢業紅袍原地踩板恥力極高

大家唔鍾意佢頭上個幾條頭毛
搞到我又要出動

不知幾可愛
你識咩

笑左

Mojito 同Hear the Sea正
Zoo好正,呢類house music好中我口味
中毒到爆

今次唔洗好似rookie咁聽幾次先覺得好聽

聽晒成隻碟真係好夏天
用hear the sea 黎做結尾好好feel....

高汁碟

第二次就覺得好好聽

前面4首都EDM(好似係)成個人好hyper
之後hear the sea 慢返落黎成件事好舒服

呢個車厘... 好甜呀...

尋晚已經覺得好好聽

之前覺得主題性會話係RR最好
但而家應該會跌左一位俾Red Summer呢隻碟取代
成隻碟順住聽,我自己就覺得好似係放暑假
一開始玩到好癲,之後開始放假到尾,玩到尾聲
先開始慢返落黎...
成件事好舒服

個人己見...我愛啤啤同我女人承歡

啲生果interview既caption好正

媽媽飯會唔會再次被車厘迷到呀？

Irene西瓜皮頭 正

上面你講嗰D 我都好認同
除咗最後嗰一句....

個妝個造成真係好正
除左高祖果pet前陰
成件事好夏天好活潑

熊仔呀

最強既矛同盾
最高顏值vs最7髮型

omg

繼續繼續

正式升上三線頭女團

You Better Know

RF

未睇既可以睇返兩條官方link

要keep住

好在今日stage冇個pet陰啫
宜家成個腦都係拜拜奸襪

啤啤加油

好有係海邊遊車河嘅感覺

You better know個stage好型

今獲SM真係要讚喎，策劃得幾好
成隻專嘅歌都好貼題
希望有好成績啦

我女人.....

一次cb比一次靚係咩玩法

HOT JOY

SM 肯做返D 嘢啦...

睇到啲唔應該睇到嘅野

Hotjoy

Lm

對住前面嗰兩位...
算係咁啦...

個榜..
第一個首就係包辦頭幾個2個合作
I like it I'm twenty five

陣間三點有 twitter Q&A... 記住睇啦...

Joy真係好高

屌， 又要玩 fancard 啦…

娘娘表示歡迎任何人黎挑機....

娘娘同啤啤合作

FF 下好啦...
退咗休嗰個出完碟又潛住hea 啦.. 唔好打搞佢...

等恐佈mv解說

如果合作之後攪FS U巴出唔出現好

數學題 娘娘同啤啤合作na巴要爆幾多碟

無腎賣架啦... 唔好咁啦...

All in

成份糧

好on 9....
但係我鍾意...

Think B 既飯拍真係無得輸....

提款：所有存款

其實化妝姐姐係咪都係媽媽飯 次次都同車厘合照

嗚呀
我妹妹好on9

大發

呢個白菜靚到呢

無我女人同門面既....

新歌好正呀
但感覺又越來越難追
Fs又要買多幾隻

做乜個個都問白菜個頭髮架....

見返個額頭

原來係車厘寫rap

其實而家都好似轉咗門面做副唱車厘做副rap 咁...

真假忙內一齊行街爆紙袋....

好想睇承歡跳PPAP

原來係呢一日...
爆咗紙袋跟住去麵包舖買嘢拎個袋袋返個西瓜...

呢個冇人阻到我save gif圖
我特登俾錢買吹咩
行過信和訂左2隻CD
唔夠再同你地大手買入

咩app我都係ip但冇得save gif圖

個live lag到

其實門面同歡歡去左邊

佢兩個有個人schedule

Lag到等中字算

等睇重播算...

去download "gif viewer "
之後就可以啦
要留意唔可以係連登直接save
要用safari 入連登save至得

就8000啦

大家有無留意韓國個面話apink新歌個mv似russian roulette

劉明睇

車厘愈大愈正，睇到尖叫

啤媽個心態是咪睇住個女長大咁

我都覺阿女大個咗好多啦...

原來佢兩個去咗錄 Hello Counselor

車厘真係無啱啱出道咁bb

你好真係一個好節目
值得支持

irene同dj soda都幫啤啤宣傳
我唔知原來佢地有交集

djsoda

啤啤強大了

Irene好似同好多藝人都好friend..

我知佢同jessica好fd

白菜 好忙內feel

好努力刷緊

睇返我地連登自己友既飯拍特別有親切感....

loop 咗成日都聽唔厭

仲要係成隻碟都好聽個下估唔到

留名
車厘

已經2.1M view

K哥又有去

唔係第一次嘅事喎

RR個隻碟好快聽厭左 有啲歌好嘈 但呢隻碟就好入耳

返左全日ot 而家先得閒聽新歌

啤啤大發

買碟...

MV 26秒 hoy joy差啲跌

RF 宅熊 focus

我認為只有高祖先carry既髮型

好靚!

趁住新MV出既好日子，新飯留名

Mnet幾時先肯比啤啤all kill

我覺得係heize首歌太屈機 啱啱聽過覺得好好聽

仲要唔上音樂節目都候補到一位好勁！

一家大細上大陸探親，攰死咗
無得開YouTube睇唔到片，好彩臨出發前睇到mv同人歌
今日成個腦都係新歌，好癲呀
話說我係ff車厘係我個女，如果有個女咁得意開心死 今次mv又wink殺死人

個女日日西面

西面車厘我最愛！

下晝已經好想睇MV，但唔得閒，之後竟然係兆萬到見到有間鋪播，我都見到果下wink

新飯入黎要答問題....
做乜咁唔爭氣飯埋呢D 三線團？ 睇咗D 咩入坑？

一位候補小事啦...
退咗休嗰個直情唔打歌都拎十一個一位啦....

主因係柱現bb好正 係RR果期開始留意叻啤

邊間舖咁趕客播埋D 咁既歌呀.... 等執粒啦....

額頭又多個對手啦....

上個星期都聽到red mr播rookie

講真 真係係街聽多左啤啤啲歌
趕住執粒咁

我表示我十分專一

小車厘的確好可愛
快d 追返個女啦！

改名做藝琳

你初心喎～

但係初心休已退... 過緊吃喝玩樂潛水唔使撈既日子....

我已經將個仔當女咁養
呢幾日狂谷老公睇啤啤，費事去到con完全唔投入，佢話高祖好靚但個樣成日唔同
佢最鍾意係宅熊，話佢跳舞好有魅力

我都有因為追呢個po而download 娘娘嘅歌，係真係好正

啤粒家族

佢就算唱隻生日歌...
都會爆音源啦....

我都好專一喎

你應該俾佢睇埋平時落咗台嗰隻熊係幾咁on99....

留名等睇binc

即是咁
h小姐近兩個禮拜都霸咗個榜
都算啦
唔係要做埋啤啤攔路虎阿

你應該俾佢睇埋平時落咗台嗰隻熊係幾咁on99.... [/quote]

未得住 令佢入咗坑先

難得有人妻導個老公入坑而唔係屌鳩個老公睇第二d女人
如果我第時個好友/老婆都係咁就好

無錯... 真係好難得....

只限啤啤

額頭，你個package嗰度點？

單已cut
打機呀嗱！！

未得住 令佢入咗坑先[/quote]
睇完啲傻野一定入坑

我都唔知
全日就係瘋狂check email同睇實我個plan係咪仲係completed
一日未refund都仲有希望
聽日工作天希望電話會響

返工做緊嘢行開咗 miss call

冇refund去到韓國同你講冇飛攞

冇refund去到韓國同你講冇飛攞[/quote]
如果真係咁....我驚有人自焚

跳緊舞... 的確係好吸引人...

熊仔

五個都咁靚咁尾機

ABCD都pak啦

今次好勁喎 12個鐘3.6m

咁多人都想額頭仔去唔成

因果報應

其實我都想見識額頭鳩叫但係你打機要緊就算啦

Genie破左表12次
好痴線

12點放mv開始計3.8m先岩

Molamola Melon跌左1位

唔使咁緊張既...
睇下聽日下晝會唔會爆上去啦...

如果唔爆咁就....

原來師兄已經出咗 teaser....
垃圾$M 究竟想點呀....

[集思廣益］有邊間公司on9得過sm 比人屌少日唔得

接住黎 師兄完到師姐

上次啤啤cb就師弟出尼攪事 今次就師兄出尼
次次都玩尻啤啤 乜真係咁好玩咩

跟住重要性出
所以啤啤最頭

有好多喎...
我成日都話...
$M 唔好得去邊... 但又至於去到最ON9既...

Sm派師弟出黎搶走啤啤第10冠

咁又係
派1日糖之後派10日屎都好過冇糖食

喂喂sm 比多一個星期我地地啤啤威威得唔得

偽飯留名

師兄好似月尾先cb

瘋狂loop greedy
我停唔到

岩岩先出完mv就出人地teaser
係咪咁趕呀

人地人多 (好似係)

師兄一人一個都九八日啦...
跟住又要出下團teaser...
咁計月尾又係差唔多既....

我女人仲瘦過隻熊....

買多d野比佢食

買咗又點呀... 又益咗阿愁...
終於都記得呢隻嘢中文名係乜啦...

好柒啊Irene個頭

irene 嘅世界冇柒呢個字

6點前五百萬views

首歌同隻舞又幾夾喎

其他人整呢個頭就真係7啦…

世界十大難題: 有咩造型係高祖carry唔起既??

FNC 唔洗加密 大大聲屌柒垃圾魚糕

熊仔笑得好可愛

南仔做咩咁勞氣？
FNC又有團你啱

痴線
額頭唔識音樂個啲嘢
係咪因爲兩首歌個節奏？！大致一樣

順便屌埋先
屌你垃圾cube

芯走哂出黎

自爆

其實以佢地每個人個位黎講，咁分法都係好合理
btw, 我又覺得車厘今次又有進步

不如額頭搵下你初心有邊首隻舞係夾到啦

車厘
睇番之前d歌
車厘係真係進步左好多

求下你地放過額頭啦

霸凌額頭係啤post日常

額頭今日記住聽電話呀…

唔洗打機咩

車厘唔只越大越靚，仲越唱越好！
想當年 ICC 年代係咁俾人插唱得唔好拉低晒成隊水平…
而家可以 rap 埋仲要唔係咁差…
開咪唱 live 把聲都好實在，唔會暗聲細氣聽唔到唱乜
呢d 咪真係有進步囉
車厘咁爭氣好感動

喂
唔好恰我南南巴好喎
家陣屌柒辣殺公司又有錯牙

車厘真係由佢細細個睇到而家亭亭玉立

你咁得閒理芯南不如理下你老婆啦…
好似呢一兩日黎喎…
快d去機場霸定位接人機啦！

一早又批鬥芯啤粒

[black]唔洗做咩
一早叫左個衰婆專心留係韓國拍劇啦
係都要飛埋過來
話左我遲d先飛過去囉 [/black]

打左電話黎啦
我仲問左佢可以演唱會當日先攞飛
一天都光哂

我都收到電話
想我去唔到嘅黑芯啤粒要失望了

好滾動
以前icc佢真係入唔到咪

佢唔比我轉economy
而家個價好Q貴

有冇人有買緊香港個smtown

SM果然都係垃圾
竟然咁冇骨氣打返比cut自己兩次線嘅人

有名你叫貴婦團…
買咗就算啦，話晒都係首 con...
睇好少少返到香港最多食麵包啫…

咁你再貴d 張飛應該再前d嘅

好肉赤 棺材本都攞埋出黎

有 仲未買到

我又入都唔入唔到,打又打唔通,想放棄
若果唔係個妹想睇,今次有啤啤都唔會去,咁多師兄師弟

唔洗怕，額頭陪你一齊食樹皮
韓國啲樹營養幾好的

我入到但一直係有人揀緊

我仲傷啦…
CB 完氣都未回就首con....
但係兩樣都唔可以放棄…

柱現有危險了

你真係好黑心囉

扮咩
娘娘再cb都頂得順啦 數百萬當係碎銀

煮埋我嗰份，樹皮加底收幾錢？

娘娘追唔起啦…
無百9幾隻都唔使入啦…

我正式宣傳女團第一係RED VELVET!!!!!!!!!
個人意見

有阿愁喺度，額頭埋到身先算啦！

由尾數上

仲想明火煮食

無人阻到我！

額頭唔好扮晒嘢啦好喎
係未又想俾人binc

一個阿愁可以打你十個額頭

三線黎講可能有第一

仲未禁到啊

嘩屌，13號有食放睇呀！！！
可以睇車厘瘋狂係咁食
我女人… 應該另有 schedule 唔使上

有份睇住另外四個食

信和有碟未 收左工爆返隻先

我終於成功
結果買$880
學生冇錢啦

阿愁：見額頭仔你咁愛我 陪你玩到底啦

快極都要聽日啦…

天空暫定今日到

入場支持下佢地已經好好架啦

ichart.................

其實唔使咁急…
咁早拎咗碟都未有人同你換卡啦

靠手氣抽中

額頭表示睇演唱會係其次，實際上去搵阿愁聚一聚

羨慕死人

你可唔可以唔好用啤啤名開on9 post

又欺凌

買完碟即場拆，買到中為止

戒緊...

ichart爆左上去第2

我記得第一次睇個條間條裙笑左出黎

Cody做野唔洗你教

fashion 野唔關你事睇就得啦

過咗十二點計埋日榜d分算係咁啦
只要keep住頭三咁我都收貨啦

咪就係！
再嘈既話唔只高祖一個，個個都整個西瓜頭你地嘆！

脫飯不是夢

好毒啊唔好啊

承歡表示:

我真係對呢個頭好反感

好靚

Sm town真係無錢睇喇 去嘅啤竹粒記住叫得大聲d!
既然大家都收到電話，不如約實19號晚完第一場con之後聚呀？

仲諗住即走 我到時再覆大家

記錯19號尾場

其實19號睇完都ok既
如果真係聚一聚，開con 前再開個 grp 係我地演唱會聯絡用啦
嗱，淨係演唱會嗰陣先用咋
完咗con 個grp 唔會再keep, 大家上返黎個 post 吹水呀…

今日三點銷量 7xxx

大家都好節制嘅
第一次接機個gp接完個晚都無再響過

比‘red red red red velvet’果把男人聲洗左腦
點算......

個個係呢度個巴打嚟
咩咩男人wen巴

有聲

之前仲諗緊把男人聲好煩
轉個頭已經腦已洗

係咪應該要去試下啤啤新年整嗰個餐

屌

嗰個grp…
唔知仲有幾多人有喺post上水…

btw, 到時額頭請食飯
多謝額總

無咗啦，期間限定黎
但係如果你地鍾意既話，我唔介意去嗰度食

計埋琴日定咩？

今日先開賣

Na巴話唔鐘意搞grp加嘛
有野咪變呢到傾 推下post囉

痴左線 單封都咁勁抽
啤啤大發

想問下今次海報係咪得一款

新飯join唔join得

今次d 小卡好尾機呀

你問下額總啦，佢話請埋咪OK囉

額頭請食飯
有餐唔洗食樹皮

小卡

爆左幾多隻碟

邊個咁多手幫熊仔梳頭呀？

個gp一定用完即棄，有咩上黎呢度傾！
多謝額總

今次隻熊張小卡我要硬

twitter 圖黎啦，我都未買碟

熊張卡好正 又要買多幾隻碟喇

各位俾d誠意留定名多謝額總餐飯先啦

多謝

點解會變成咁
仲諗住到時可憐樣r飯食

歡歡個張

熊個張嬲樣好正

但係有隻衰手

額總萬歲

太妹熊

萬歲 我暫時睇到20號尾場 到時再約

高祖張卡....

有無人同我一樣
收到電話
我買package A economy class
比左449 USD
岩岩收到呢個電話打黎話係SM C&C
稱打錯價錢 正確價錢係499
要我同paypal補番50USD
佢問我同不同意
我答左佢 同意
然後佢話會比番個email我有帳單補付50USD

個個都收到

有無人知咩係S.M. Passport

正價係499喎

姐係照比50USD?

我發現間酒店成千蚊一晚

YS
我補190USD添

你richard嘛

係韓國見到我食樹皮唔好影我相

join埋你食得唔得

咪同我爭食啦

好似用黎記低你參加左咩SM既活動

佢會係paypal到send返個收錢email比你
你照比就得

我歡

本嘢無乜用
等入正式fanclub 好過… 如果有既話

做乜要食樹皮呀…
你地無睇到上面咩？
19號飯聚額總請呀嘛，仲唔快d多謝留名…

係本偽passport
每次sm既con都會有個位放個印比你吸 好似去旅行咁
同埋前幾年試過要用passport 黎抽野/有優惠
不過已經完左訂購

多謝額總
我同額總好似同Plan
呢幾日跟住額總揾食啦

唉
咁我唯有物色多幾棵樹同大家樹皮放題

即係呢家買唔到本sm passport

好似上星期完咗啦

點解要咁對我

無乜所謂啦
你又唔係睇埋師兄弟既 con…
三線團邊有咁多印仔俾你吸

抵啦
唔cut你單你已經要還神啦

其實慳番都好
因為感覺上你買完最多都係得兩個印

呢張熊都唔錯

你個衰仔推左我落坑

嗱，牛唔飲水就咁唔到牛頭低既…
你芯就芯啦…

啱呀，淨係靠三線團既話等到本嘢過晒期都未吸晒囉

我係咪做到野先U巴
廣揚啤啤嘅吸引力

唔識駁

呢個印咁有紀錄價值

你仲芯過國兒喎蕊額頭

你呢家啲口氣同賤芽咁似

邊夠你玩阿？唔知點叫你好巴打

我依家收心養性
只係入啤post炸
名lee家野好死
改定左就廢是轉
（講笑）一間好似你咁比人改左個名就出事啦（/講笑）

隔離post巴打叫我高祖巴架

印係飛背面都得 不過好似會甩色 帶隻碟/印係自己簿都得 (好似係…)

U巴我是咪做錯野得罪左你
點解要追擊埋我我無入a字po架wo

係死mk芯偽忙內老顏高祖巴

我都想mkmk有女食（好似你咁）

那有女你老
我得番車厘

我份人好公平架，邊度有位入咁就入架啦

越來越多追擊目標嘅

允巴又返嚟啦

啤啤post有幾多人呢其實

多左好多咁

芯飯多

專一得幾個

右下車厘

又屈落我到

個頭睇耐左都ok呀……

好like d毛毛

唔係barcode咁都ok 啦

光頭都ok啦

其實真心越睇越OK

高祖carry到任何髮型！
其實車厘都係嫁，好多頭我都覺得好靚

啤啤音源

非常專一既允沇飯

允巴係like啤啤邊個

無啦

聽日去買碟

又見到一個
好多人

加油

原來你仲記得熊仔

一直在心中

君g

睇住啤粒出去開枝散葉我老懷安慰

好多人呀

irene,因為好似taesic

高祖真係好正

柱現號召力強大

允巴個個po都見到佢po圖

原來啤粒係來自四方八面嘅大神

都係snsd,gf,twice,aoa,fx,apink,tara,rv姐...

好在得十張... 齊卡應該無乜難度既...

Yeri - Red Flavor

RR+DD

學埋老人家D 嘢又要聞一餐...

咁多人post下收藏襯下熱鬧

Joy ar

Do not touch

知你地唔鍾意留蔭啦...
俾返個額頭你地睇下啦...

酸到仆街
如何想像係禁區撞到啤啤

留蔭不知幾正

接招啦

Too long didn't ..

FF太多會傷身呀啤粒們

啤粒果然好鍾意FF...

好有愛既94 line

熊喎壞人喎 真係睇唔出

今次睇到一舊雲咁

仲有幾張都係咁 好好笑
白菜大佬

無人之境

大笑左出黎
上年又係咁

今次個mv ff勉強啲喎

今朝睇完我都黑人問題有啲夾格黎

明明係講緊成長…
咁都可以FF到嗰嗰故仔

RF 個應援易到呢…

黎黎去去都都5個名 叻得啤啤 副歌

白菜:全部同我走開！

第一張

如果白菜著熊仔果件 直接升天

170710 Billboard: 100 Greatest Girl Group Songs of All Time: Critics' Picks

#70 #REDVELVET #레드벨벳 <Dumb Dumb>

Dumb Dumb 算唔算係啤啤既代表作？

其實我覺得都算 DUMB DUMB DUMB DUMB DUMB DUMB

我都覺

算啦緊係

全部主打得唔得

[member]岩岩錄完the show
5個心情幾好
門面硬係好似有啲唔舒服咁
高祖成日自己偷偷地笑
承歡自己一個ending pose定格左 起碼10秒
車厘繼續活力擔當
熊今日look不得了 大家落足眼力[member]

佢地今日好似有唔知咩神秘節目錄
話要趕下一場

原來加唔到密 Sor
個人好攰 冇咩精神

加油啊

團綜

門面身子咁弱

schedule見唔到有fs
未出定點

狂賀師兄18號cb
SM果然做到野

Fs有啦 你係notice到睇

我就係俾Dumb Dumb推入坑的

貴婦團團友們收唔收到$M email?
有得揀企位同座位喎

sit or stand

仲要今日5點前覆

巴打們有咩高見
應該點揀好

啤啤拎黎zip時間是常識吧

睇各位大佬頭
香港力量

企位的話我地香港啤粒會唔會集結到一齊?

就是爽！

個場上次睇無企位
如果企位正路係最前
但企位又驚要同韓仔鬥批爭同一早去霸位
坐位又驚比企位食玻璃要睇mon
好難揀
而家d啤粒都咁難做

企位應該開心D
貴婦團有專車送去會場應該唔洗排隊
星期6中午SM會車我地去coex跟住去睇concert

下午先岩
Deluxe 食完lunch同仲有個event之後先去coex

唔洗問 一定係企位

咪大半日都要見到joy仔

我係econ無lunch包要食樹皮

hehe

+1窮撚一齊食樹皮

我地去完一轉首爾啲樹皮唔見哂
照咁睇應該會有T台
唔知econ企位會點分

Econ咪係deluxe 後面
利申 econ

又黎料…

好好笑

好高

五個一位

如果係gif就更加痴線

車厘戰隊

頂

咁快已經有下套特攝片既題材

想知有幾多人簡企位

食樹皮Econ企位揮手區

企位會唔會迫死

簡坐舒服啲又驚坐得好後.簡企又驚攰

有額頭打頭陣為大家開路怕什麼！！

Econ企位

首日萬四隻算係咁啦

啤啤都幾多迷妹
同迷妹一齊逼

阿愁級迷妹同你一齊迫…

今次得1封面算好好啦

左右一個呀愁 加油

我好矮喔又有d年紀.....會揀坐位

車厘媽唔洗驚喎，咁多痴線佬開路

十面埋肉

香港幾位大神未出動即

我都好想同氣地一齊狂叫....不過算啦穩陣d揀咗坐喇，希望唔會太遠

我都好想同你地一齊狂叫....不過算啦穩陣d揀咗坐喇，希望唔會太遠[/quote]

唔好諗到個場好大
聽好多去過睇其他團con既芯友講…
就算坐位距離都唔會好遠

無錯，呢個場就算山頂位都唔使望mon

🙏🏻🙏🏻係咁就好喇
睇得一場，睇唔到車厘我會喊

其實係邊個場搞 ？

呢個係f7中間位黎，可以參考一下

已經咁遠

好近wo
佢地行出黎個陣直頭係靚位黎添啦

有副台，出到副台會好近，同埋delux會前好多

好興奮
第1次睇演唱會有咩要準備

呢個係f1前排

你唔係睇過抽solo con咩

咁真係唔錯喎，個心都定d

準備好去撞開班阿愁

留d樹皮俾我

STANDING已交FORM，大家一齊做沙旬魚啦

靠你同額頭啦

過去左既野

提提貴婦團係5點韓國時間截
即係香港時間4點

愛菜之聲嘅第一次集會

+1

新飯留名!
熊本命, 各位啤粒好

想問global package係住咩酒店
有冇人答到我

Deluxe
• IMPERIAL PALACE HOTEL ()

Economy
• URBAN PLACE
()
• HOTEL PEYTO ()

Deluxe
• IMPERIAL PALACE HOTEL (

Economy
• URBAN PLACE ()
• HOTEL PEYTO GANGNAM ()

econ果啲仲未知係邊間，不過之前google過，街頭同街尾咁上下唔算太遠

想問deluxe 下午個活動join唔join得過？

熊黨

世界級尾機呀！！！

新post LM

熊黨終於有新血

係咪痴撚線架
咁靚想點呀

嘩痴左線

髮夾熊

唔知係未會有獎抽

睇咗咩入坑？

多謝主席請食飯

支持

Hot Joy

係觀塘幫手買新碟有班迷妹係門口抽到心水卡係度大叫

大驚小怪…
係未未見識過啤post 既小卡陣

佢地認識既係尹素琳

今日 The Show RF

唔得
太靚 foul!!!!!!!!!!!!!

「快報」
額頭已暈低
今晚未能上水

姜熊巴肯定睇完預錄之後靚到暈咗！！！

有冇人唔係買package

啤啤 A 一家親，不用分那麼細

五個都咁正 你話呢

初心與車厘…
額頭如何選擇？

영원히 우리는 레드벨벳

粉熊貓路過 下星期撐RV

都話本是同根生

咁你咪要暈足成個禮拜！！！！！

我

你未答我問題喎…
初心定車厘？

世一

大家都係紅色？

可愛腹肌熊

咪將自己芯合理化

快啲用眼神殺死我

叢林的蝦翁要撐sojin

額頭應該諗多十年都答唔到啦

都係世一？

今日啲相足夠我暴斃

打和

門面瘦到腹肌都出埋黎

返工幾攰都好
望一望佢哋即刻精神返

熊今日個頭

好！收工走人

94 line 腹肌

阿叔邊位阿，個個都咁恭敬

同問

小弟我聽日dse放榜，咁多位啤粒可唔可以幫我打下氣

送俾額頭睇既....
承歡咁樣好似想搵人求救咁....

加油！

170709 官方 Twitter Q&A LIVE 中字

祝你聽日好運

add oil

dumbdumb時期既一週偶像 某熊跳完兩倍速個回氣樣 由個陣時開始變成痴線婆.. 每日唔睇啤啤野唔安樂

加油！眾啤粒同你集氣！

我日日返工放工撘車都要睇下打歌 live 先會安樂...

加油阿，上面粒啤粒

好波阿恩地姐姐

承歡係咁依教返夏榮跳RF....

其實2團隊長都幾似呀

平常心!咩事都係好事

真係點都要睇D咁

hoyee分那麼細嘅呢

咁多新啤粒
唔知新啤粒芯唔芯

其實我一直都覺得奶音隊長同高祖會好夾

露額高祖實在太正啦

一定靚過依家咁樣遮

岩呀

放榜啤粒加油

各位有份DSE既啤粒加油
大學唔係唯一既出路
我就是例子

我遲d會上IFC

Dse啤粒加油

我都想感受下放榜壓力
我上年考完英文已經知玩完 0壓力

下年就到我

大家都好年輕

做咩咁熱鬧 聚集咗幾多po嘅骨幹

君子 蓉兒 銀仔 hebe 飯團

數漏咗你喎...

排緊

仲有芽仔 白菜車厘
差唔多成個kpop版係到

仲有世界額

無考過DSE...
想當年係叫會考... 咁就十幾年啦...

連登kpop post 芯代表...

嘩....原來上ifc呢句嘢到而家都用緊 話說當年AL放榜前都日日講要排隊上ifc

屌其實我想轉名
個30日2次規則真係垃圾

同年wor巴打

親故

咪就係!!!

有冇咁細個呀

又真係wor係音樂台開post既都係度咁滯

下下年再retake啦你

叫國絲咪幾好

我女人....

有幾個仲係芯啤粒走出去開其他團post

衰多手轉左

而家d後生真係意志力唔夠堅定

嘩

今日埋單二萬一
繼續努力

其實算唔算多

兩日二萬係唔錯添啦

好似..超額完成 等首週銷量

下次出5封將個數x5

好多謝大家嘅集氣，我今晚訓唔着嘅話應該會係咁聽啤啤啲歌

啤粒有愛

邊日開始有fs賣？

啤POST原來係芯大本營......D花芯阿頭係哂到

花芯

喂喂喂 無啦啦又燒埋我既

有冇人知依張係邊個TWITTER出?SAVE得一張已經唔見左另一張

自認花芯阿頭

Joy巴打話我既
雖然我係有開其他post啫 都係啤粒黎架喎

@gallrof_RV

我通常等佢出晒百9幾張相先一次過 dl

拖實D 先...

一早入日山睇啤啤

好遠

羨慕

睇打歌呢d 嘢係視乎你肯唔肯去做既啫…
只要你買張機票過去…
去到做足晒佢地要你做既嘢咁就有得睇架啦
又唔使錢既，係要花d 時間同心機

真係唔係咁易
煩到死

姜巴去到fs?

我覺得而家就算做足佢地d嘢都未必會排得前入場
點快都唔夠班韓飯快

錢同時間邊係問題
問題係我無

Thanks u巴

Twitter save相煩

岩岩錄完show champion
今日stand by時間好長
同埋stand by佢地都行左出黎
所以都真係幾多野睇
話說今日有cam錄住 之後車厘同熊行左過黎飯果邊吹水 同埋飯一齊影 好正 可能上左鏡都唔出奇
佢地又話啲飯一個人拎住幾枝螢光棒好正 今日開心過尋日 幾好
Btw聽日mcd錄4點 2點集合 癡撚線

睇見都辛苦

不要再說了
夾唔到時間

又四點

btw, 高祖以為支手燈係唔使錢

車厘今日考試

學霸

隻熊傻得黎重有理智 高祖…果然不食人間煙火

高祖笑到

唔得喇 暈哂浪

想忍笑又忍唔到果個可愛樣

我究竟有冇睇錯
Twitter有人話佢用10分鐘完成Exam

有座位圖未

仲有...
平時高祖預錄都唔會點出聲 好靜下
今日錄完要走果時 反而佢係第一個行前留底同飯say bye bye

可能高祖今日心情好
反轉魅力

白卷？

諗起偶運會果段1分鐘88片

即刻搵番出黎loop

好想聽宅熊唱zoo句泰山叫

red flavor 就快一千萬views
今次d views 升得快過上次cb？
定係我錯覺

呢段先係

四大親媽站一齊搞三周年地鐵廣告應援
可惜車厘到而家都係無大站…

佢無行錯方向咩？
高祖又係成日on99唔知行咗去邊落台

差唔多之嘛

唔經唔覺三歲

但車厘嘅飯拍好似係多左

車厘飯拍站係多咗，但始終都係無一個做得大

都依然仲係咁三線

係咪國會站
聽日去睇睇先

9號線國會議事堂，呢個站你應該好熟悉

依家等緊剪頭髮，Salon播ICC，好興奮

呢間嘢可以等執粒

日日都無心機做嘢 幾時8月

而家都未有大站，唔知車厘會唔會唔開心

額總又使乜做架

咁都仲有強國車厘吧會做下車厘生日應援既

車厘已經好叻女，希望多d人鍾意佢啦

又有媽媽飯

其實我成日都覺得車厘好醒目精甩尾
唔似隻熊咁on99

最愛車厘
請珍惜車厘

咁on9都係特點尼嘅 就係鍾意佢on99咁

錫到佢燶添啦

收工都見到啤啤

少少地買兩隻拎去睇預錄用
果然係我本命，高祖與我常在
額頭，你嗰張呢？

兩抽中哂，真命天子

有排都未到

呢個唔係就係車厘媽咩
邊有咁多媽媽飯

打完都覺得係

高祖好似唔係好熟greedy隻舞咁

第二個

隻熊醒架！至少有話買先啦
總好過高祖以為唔使錢就有應援手燈

高祖真係..

姐姐line係蠢啲

高祖正到

今次呢件打歌衫的確係唔錯

瘦歡…

不敢睇了

求下你唔好減

岩岩interview stand by果陣
佢地就企正係我地面前
可能電視都上埋

每日只需三個半
即可資助歡歡得到溫飽
請立即行動

等me checkcheck先

你今日入埋去睇生放？

高祖幾時見過sm有免費野送

入到 我今日第2位入

門面真係愈黎愈hot

皮包骨啦 停啦仲減

跪求阿愁分多啲野食比承歡

一日來回兩轉日山好辛苦下…

我同大佬一人一隻
戰績同你一樣

係我嚟 終於改咗名

完美…

U巴幾時出發

今朝去完日山睇預錄
睇完去影mcd紙
影完再返日山
聽日又要2點集合
今晚場fs冇份我

8月5日《SMTOWN SPECIAL STAGE in HONG KONG》移師到紅館舉行後，門票經已全部售罄！

想問今次CB 會唔會上WEEKLY IDOL?

乜咁好賣呀

高祖件衫太hot, 幫佢戴返條頸巾

都話咗啤啤 A一家親架啦

咩事

好多時A同啤啤同一個節目都唔見呢對96line連結，連偶運會都冇，次次都係見油村肥琳同門面攬埋一舊，今次終於都比我見到

我今日係地鐵見到笑左出黎
啤粒記者朋友，我係九龍城碼頭圍

乜料呀…
我門面已經回復自由架啦…

芯飯又贏

今日嗰場就算啦，玩唔過

暫定下星期啦… 祝我好運

啤媽

又要見阿愁啦
今次叫佢食2啖就俾啖承歡食啦

高祖比人睇洩哂啦

呀！！！！等我幫高祖遮住個心口

係咪得我覺得啲打歌衫好似越嚟越慳皮
不過都係好尾機

HOT JOY！！！

真係有飯送西瓜菠蘿俾姐姐line...

做乜事影到隻熊個頭好似key落去咁

好耐冇見 熊

夏天嘛
少布d 清爽d 好合理

原來MV D手語係真係走去學

喺間房黐咗我第一張啤啤poster
瞓醒就見到佢地好幸福

承歡好清純女神feel

承歡個樣愈嚟愈青春 不過真係要食返多d嘢，心痛死人

認真！實在忍唔住承歡餐餐食唔飽！
已經買咗嘢俾承歡食...
如果下星期去得成既話....

joy said she's been dieting and coulnt eat properly
門面都係

其實已經夠瘦喇，之後再演唱會要好多體力，要食多d嘢就真

好掛住承歡olaf果陣仲有肉既wendy

好似話好耐無食過炸雞啦....

$M 真係好垃圾... 又串錯字啦屌

去weekly idol就有得食架啦 又冇得去

有咩理由會串錯隊名嫁？

價錢都可以打錯啦

睇唔慣白菜咁樣著

都唔係第一次串錯字啦...
仲爭門面個名未試過串錯之嘛...

KBS

門面熊....

sm staff究竟係咪文盲

Sm啲staff真係唔識英文

中字170711 Melon Radio Red Velvet

官方都唔識串

原來宅熊表演左泰山叫
好想聽live

仲有泰山熊
熊仔真係好可愛

點解唔去得

好想比熊仔係我身上畫熊

要留比師兄去

車厘第一首自作曲係飯歌黎

食屎啦sm
鬼唔望仆直

車厘呀
世界第一

暖女

叻女車厘

車厘 抵我地班痴線佬錫

暖女車厘呀！！！！
俾咗杯 latte 個飯飲....

咁係未即係飲車厘口水尾？

想食RV PIZZA

扮完仆街又可以扮肚餓 諗起都興奮

好多癡線佬... 突然覺得車厘有危險....

演唱會當日會唔會有好多人又仆又唔食野咁去?

一杯LATTE你地夠唔夠分

話咗唔好俾大頭嗰版俾佢簽架啦...
高祖係唔會就位一嘢就簽落去架啦....

我就是霸氣

有冇兩集都有片版架?

大大個

暈左車厘會唔會同我人工呼吸

無，嗰D只係預告黎

已經出緊去睇mcd預錄

車厘真抵錫

唔會呀 我會拎盤水淋你

唔洗訓

不嬲都話追cb 仲慘過返工架啦...

冇人性架？
梗係搵呀愁幫你人工呼吸啦

又一post

我唔爭額頭條女

求救

登入melon係咪要咩技巧

高祖真係食米唔知價…
唔爆碟點入FS呀…

我唔知 melon 係未有 block ip...
用屋企上網入唔到... 但係駁電話數據就入到...

而家數據都入唔到啦
手多登出左

高祖真係
諗到$m咁好

我諗你係要reset password 啦...

老人家唔知要見佢地要買幾十隻碟

Melon個pw?
部電話仲登入緊係部ipad登出左
都係唔好亂搞廢事連電話都冇埋

加油

諗深層佢地同你地都訓好少

頭先先睇twitter有人話買唔夠入唔到

用生命應援

死啦 遲啲仲想去追佢地
入一次fs要爆幾多隻

好似開咗幾日又開新post...

[ReVeluv] Red Velvet 討論區 (34) - 各位啤粒今日爆咗碟未？